有無帶主子打齊三合一針

想問大家有無帶主子打齊三合一針
上網睇有人主子打完副作用好勁 仲死左

兩隻主人一支都冇打，健健康康